whatsapp 被人hack

Whatsapp 被人hack左 想問對方登入我whatsapp會唔會睇到我之前嘅對話記錄？定純粹睇到我嘅contact list?

前者啦

佢睇唔到你之前記錄

已通知左朋友AC被hack 唔好覆任何野 已send email比 whatsapp 叫佢deactivate 我AC ，但仍未有回覆，只係驚個hacker 睇到對話記錄拎到其他資料

你點知的？

因為我whatsapp被彈出

樓主請問最後點解決？我剛同樣被人hack, 已經send左email